係天后站唔見左野,大家幫幫手

天后站 A出口唔見左包純萬 岩岩新開,執到既話TG我
DOORCLOSE THX

煙都執既話,祝你全家平安

關我撚事咩死煙剷

有冇唔見埋右？